男仔腳長 啲女會唔會加分?

我有44吋長腿 但係樣毒

樣毒扣double分

第三隻腳呢？

未發育